ps4 pro club 招人

個隊名改得有啲柒
有意留tg
而家得d6
開心玩
通常夜晚10：00-02：00
而家得兩丁友

翼

咩位都玩 除左龍門

cm